(乜料?)麥克華堡膺《福布斯》過去一年最高薪男星

財經雜誌《福布斯》早前公布最高薪酬女星，結果應屆金像影后、《星聲夢裡人》愛瑪史東（Emma Stone）稱冠。《福布斯》昨日則公布男演員薪酬排行榜，麥克華堡（Mark Wahlberg）近一年主演的《變形金剛：終極戰士》、《恐襲波士頓馬拉松》及《深海浩劫》等，票房成績雖然普通，但他在新片《左一爸又一爸》續集，卻獲得8位數字美元酬勞，令他除稅前收入獲利6800萬美元（約5.3億港元），因而榮膺過去一年最高薪男星榜冠軍。

而去年冠軍、《沙灘拯救隊》狄維莊遜（Dwayne Johnson）跌了一級佔第2位。他在《狂野時速8》的拍檔雲迪素（Vin Diesel），則以5450萬美元（約4.2億港元）排第3。佔第4位的阿當辛迪拿（Adam Sandler）雖然近一年沒什麽票房爆紅的代表作，但據説他跟影視串流平台Netflix簽了4部片約，因而亦榜上有名。至於過去一年有《鐵道飛虎》及《功夫瑜伽》上映的成龍，則排在第5位，成爲前10位置的唯一華裔男星。

另外，《鐵甲奇俠》羅拔唐尼(Robert Downey Jr.)和《盜墓迷城》湯告魯斯（Tom Cruise）分佔第6及7位，而第8至10位則由印度影星包辦。

爛片王

冇吳亦凡，陳偉霆，鹿晗